行賄就無事 講粗口無口德就隨時退學

做人最重要有口德
法治公義唔駛理

紅包微不足道
應該無咩人記得鳥

口德撚

符合「國」情

香港人好多邏輯有問題